開心咗2日咁快就結束

好sad而家

點解

依家先開始

國安又黎料

帽事既

唔嚟先驚

加速主義啊，我地贏緊架

始終唔想自己人有事

預咗啦，拉個個唔係你都喊苦喊忽，精神啲！

唔好咁sad
係時候打仗

力有不遞也是一種痛

唯有繼續鍵盤戰線

其實都預咗

係開心既

有精神病麻煩去睇醫生

預左架啦 不過土匪殺曬香港人

都阻唔到八眼圍堵支那既局面

人就得咁多 中常委死得一個得一個

中共就係想咁效果，攻心為上！

根本冇開心過

加速嘅過程係會有d痛苦，不過都更快完成

冇呀 呢排成日心情都180度改變
好難頂

真

贏登仔去到集中營都會話加速大法好 我地就贏

其實之前有咩好咁開心

美國佬越做嘢 中共就越搞你
香港只會近差

預咗 佢縮你先驚

冇力感好重

經過今日國安法，大家可以證實幾樣

預左呢幾個月會好辛苦

港共已經去到冇路好走
依家係外國制裁好時機

港傷日

預左同佢地玩大架啦 唔係覺得佢地咁樣就收手呀嘛

而家就係黎明前最撚黑暗嘅黑暗

點睇都係佔上風

你預左 老美下一拳再打 睇下佢又拉邊個囉

臨亡前的瘋狂

有咩好SAD
只係一定會發生既事發生左
佢地唔係傻
選擇唔走就自然有佢地自己既理由
唔使覺得SAD/無力感又重左
只需要支持佢地就夠啦

做實事好過係度放負

應該唔止幾個月！但我都不埋怨！

張昆陽：我們需要中共全面失去理性

一邊做 一邊好sad

只有覺得輸硬先會覺無力感重，如果覺得將來有希望就唔會有無力感，咪用自己能力做到幾多就幾多，上Twitter 做文宣都一樣效果架，你病都要做藥打針呢啲辛苦左，先至會好返，道理一樣，而家可能係辛苦，但有希望總會成功

下水仲開心啊 想唔想見到戰斧

且家入哂大直路
捱住啊各位手足
我都好撚sad

可以見到地慾火飛彈的威力

唔會幾個月，可能幾年，甚至幾十年

依家我地贏緊喎 唔好灰心 林鄭好嬲

我有外國護照唔走真心有心理準備入集中營，巴打驚就快啲走咗先

打少陣飛機啦
贏左咩

一早都話要做足心理準備
周庭都未必好sad 你咁就sad

理性d睇
拉一個肥佬黎拉一個周庭gphone引起既迴響同外國關注度比係街頭前線 FA 記者食tg中椒扑爆頭大圍捕大好多
只要你唔放棄佢地就唔會成condom

打仗就係咁，唔通俾你贏曬。
未到最後一日都唔知贏定輸！

Keep calm and carry on

勇武前線被捕
和理非領袖，傳媒被捕
好快清算到一般係網上發聲既異見者
大家會唔會就咁收皮
我希望大家唔會
佢地加速，我地幫佢更加速

堅持落去
光復香港，時代革命

唔係驚 而係心情成日大起大落，加上呢排肺炎成日屈起屋企
每日起身唯一目的就係睇吓有冇好消息

之前個pattern都係咁... 大家睇嚟都要頂一兩個星期bad news... 頂住呀大家

唔係打仗，係求救

：（

攬炒。

快手，出晒牌
下一隻牌就係熱戰 end game

係好𠹌灰

唔好灰住
少一個人灰 多一份希望
我都要頂住

本身就未贏
無咩值得開心

重光日來臨之前
唔好忘記我地仍然身處黑暗

黄昏依加先黎，有排先重光

放負撚

囉彩姐，制裁令佢地肉痛囉姐係
繼續當佢無到

預左啦

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

等中美開戰啦 想贏首先要等呢日

推光復香港 時代革命

預期之內。

聽下袁爸爸

sad乜燃預左架啦！唔係點攬炒呀！

攬炒就預左

請善用起底功能

就算真係打杖都有機會有人死
要來始終要來擔心唔到咁多
被國安狗搞果啲好多有晒心理準備

巴打 打仗前降降慾火先

起左你底 咩都冇

唔好sad住，仲有排玩
外國幾大力打中共，中共就幾大力打香港
下一步可能定蘋果日報係XX組織，凍結其銀行戶口，所有課金訂戶都係同謀，出錢支持反中，全部都告危害國家安全

屌哂你地老母 起下底先覆啦唔該
條友瘋狂咁出d 膠post 帶風向咋

真...

最可怕既地方係 冇做過都屈你有
呢一點真係好難同支那人玩

放心。美國唔會坐視不理

拉走條傻仔d垃圾post 啦唔該

咁唔好推囉
純粹想發洩吓咋

777 就係見我哋太開心
係咁恥笑佢個仔點點點
依家咪挫下我哋銳氣
佢都唔理入唔入到罪, 志在挫銳氣

係難平復架，要坐穩。

有咩唔開心即管講出黎，講左會舒服啲。

港共都攬炒呀，國際制裁愈強，佢地打壓我地愈勁，有排你受呀，sad條撚咩

好撚開心
最驚佢唔拉人
其實佢行到呢到一步大家都預咗
或者咁講如果佢冇行呢一步根本唔會有機會嬴

點都好，做嘢就有希望

慳d啦你 扮乜撚
日日出咁撚多膠post 心照啦

好嬲好嬲

未來一定有更多令人傷心憤恨嘅事發生, 手足要有心理準備, 但亦請保持希望之心唔好絕望

未決定走唔走既
唔知有冇決定呢

打仗係咁
冇死已經算係咁

仲話咩武力推翻支那
笑到反肚

今天的我沒有極限

聯署支持封殺微信同TikTok

禁快就想放棄？！

成功爭取

2-3個月前, 有美國議員講咗.
今年下半年. 大家要坐穩. 會係翻雲覆雨

打仗未

想像到你擔心咩，如果心情真係太差就del連登、news app、FB、IG休息下
Add oil

拉

成個月你先有反應？
岩岩訓醒呀？

大家要多啲正能量

此post已完
勿推

祈求佢真係加速

是預咗 但都sad

On9,同你班廢柴講都晒鳩氣，佢哋咁做都係想我哋驚姐，只要我哋唔驚咁咪贏囉，又贏

on9
而家先係開始考驗呀

撕票

比D 信心啦

加速

SAD咩撚野?????????

喚醒左大家沉澱幾個月既氣, 好多人都好激動,

才開始呢~!

拉埋河童就冇事
集氣加速

fight until the end of the world

我地又輸啦

來解放行前一大半重唔開心,佢咪捉反對者用國安法拉人殺人
到時見炸起來放便好多